屯門架輕鐵有無撞死人?

好似係低頭後生仔